Starship新團Cravity宣佈出道

成員預計有宋亨俊 （牙喊）

成個弱智仔咁

Produce X 101 參加者具正模（牙虛）

呢個隻眼係咪俾人中咗一捶

呢個有啲似汪啦溫其中一條友

仲有姜敏熙（熙熙）

星船組女團算啦
真b 英妹

睇嚟星船要棄芒叉了

咸元進（牙咸）

人都未返 點出
同埋唔係話plan緊啦咩

新成員一號박세림

iz*one即刻解散咪得囉

#7 愚台禁圖

想知樓主個名最近點 套網劇出黎未

新成員二號안성민
依個好似ok

正皮支持

好似有d似ong=.=

新成員三號 앨런

新成員四號 서우빈

新成員五號 김태영
第一眼似崔始源

好似一個人但又講唔出

呢隊咪女團囉

好似仲拍緊
好耐無上過水 係尋日白色情人節開vlive

同演員哥哥既合照

我色情他

係咪得我一個覺得而家堆新男團黎黎去去都係個種樣同個類型
都係繼續睇返BTS同EXO算

唔續約都偷笑
日本賺到fat fat聲

多謝你
H＆D首歌都好好聽

#7 個樣篤眼篤鼻到
拉

十卜牙喊

😍💘✊🏼✨💖🥰

真

樓豬都有追StarshipZ✨

Gchi💘✊🏼喜喜再出道🥰🥰🥰

我愛姜敏喜啊！

9人團咁多人？

照住ong嚟整？
咁撚似樣嘅

我男友泥==

好耐冇見牙喊
期待喊b再出道

我💖敏喜

幾un眼下

STARSHIP新男團門面✨

姓名 : 姜敏喜 / Kang Min Hee / 강민희

生日 : 2002年9月17日

星座 : 處女座

血型 : AB型

身高 : 182公分

體重 : 60公斤

國籍 : 韓國

經紀公司 : STARSHIP

練習時間 : 1年9個月

定位 : Vocal

IG : min_h.ee

女朋友：我💘✊🏼

我炮友黎
佢俾帽你帶

請不要性幻想我男朋友🙄

雖然他真的很帥💘✊🏼✨

下您反新成員？==

啱啱完咗事🚬
你條仔好正🚬

成隊冇個掂 樓主個名贏晒佢地

係我中佢嘅

成個智障仔咁

咁話佢 我同牙喊喊比你睇（玻璃心

依個真

勁正

推

咪FF啦媽媽狗🙄

哇ONG咁既樣喎

喊B

第二張女人嚟

笑死

Wa 勁能q

Park Serim
1999-03-03
A
Rap, Leader

假ong
依張型棍咗

Allen
1999-04-26/ A / Rap
又一個rapper

Koo Jungmo
2000-02-05/ B / Vocal

點解要影到咁醜
隻眼好眼

佢profile film一笑明明好好睇依家影到佢未瞓醒咁

整蠱佢？

拍完啦 3.31有先公開 4.2正式出 多謝gchi

你仲熟過我
啱啱今日出咗預告
好靚仔

梗係啦 我連登第一琴pick

戀愛了❤️
長腿清純美少年姜敏熙（熙熙）❤️

Kim Woo Bin （牙Bin）

牙虛會唔會跳跳下舞暈左...

似jimin多d

佢個樣好大陸人feel

召集所有喊飯
好掛住你牙BB

大眼版崔始源

忙內SEONGMIN好似幾好
暫時新人入面pick佢